上證牛三就到 淡友及早悔改

每次股災 必經牛三
不股來辯